對唔住，琴日呃左大家買拜登，快補飛買侵哥！

唔係渣都冇！

冇啦

已all in拜登

屌你老鼠

屌你咩

尋日all in咗啦喎

我屌你老母！買左2萬侵，孖展都唔敢呀宜家，唔知番唔番屋企好

1蚊都冇？😨😥😥

我按能埋老豆老母層樓落去

冇呀😡

又螞蟻又牙登
邊有咁多錢啊

家陣咪侵反cup鬧樓主做乜

佢地有冇私己錢呀

唔敢番屋企，可以黎樓主度住一晚？

樓主包底

應該有啲棺材本

我諗住偷曬佢補飛

n賓又立不敗之地

樓主你啞撚咗？tg唔覆？輸錢輸到傻咗？

wechat搵我啦

樓主波台燈神

波台攬炒巴

佢條on9兩邊買晒 蝕死条傻西

俾你個code我掃